# king-go
孤實現的一些 go 組件

# 安裝
go get -u gitlab.com/king011/king-go

# tcp 相關
 * [king-go/net/easy](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/net/easy) tcp 相關

# 反射
 * [king-go/command](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/command) 自動路由命令參數到 指定處理函數

# 緩存
 * [king-go/cache/lru](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/cache/lru) 使用lru算法實現的緩存
 * [king-go/cache/lru2](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/cache/lru2) 類似lru庫 不過爲每個緩存項目 添加了一個超時過期 時間
 * [king-go/cache/memory](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/cache/memory) 內存分配 對象池


# 遊戲客戶端
 * [king-go/sdl2](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/sdl2) 對sdl的一些封裝
 * [king-go/io/wzx](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/io/wzx) 遊戲傳奇 客戶端資源 讀取

# 容器
 * [king-go/container/rbtree](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/container/rbtree) 紅黑樹
 * [king-go/container/queue](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/container/queue) 隊列
 
# 其它雜項
 * [king-go/timer](https://gitlab.com/king011/king-go/tree/master/timer) 類似 crontab 的組件

